[sales入] 8月到期 求plan

現csl用戶 6gb 42mbps 連隧道費 $292
新約開我 6 2gb 42mbps 連隧道費 $292

8月到期 7月攜號轉台 求plan
條件: 至少4gb或以上(21mbps亦可)

lam7123@hotmail.com

啱先同個絲打join完$5X 轉台，佢有各電訊公司新客轉台特價大專生，企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細